「公投」叫過雞嘅男人污糟啲定係破咗處嘅女人污糟啲

啲女成日嘈男朋友叫過雞好唔乾淨
有處女情結嘅連登仔又屌9啲破處女二手閪、臭雞

咁邊樣污糟啲

叫過雞嘅男人污糟啲：正評
非處女污糟啲：負評

呢個post唔介意負評多
不過正評有優勢過負評

公道講句
叫雞會怕性病有戴套
但同男女朋友搞真係會打真軍

想負皮 但比錯正皮

但係啲女係好介意自己男朋友之前叫過雞

另一方面又無諗過自己同ex做過好多轉

但國泰件事搞到好多女權上身 應該正皮多d

2個都比囉

雞可以叫n個 處得一個 從數量上黎睇 叫雞污糟啲 中性病既概率大啲

打和啦super

有講過破咗處就係做過一次咁大把咩

係打和就唔會互屌對方污糟啦

非處臭雞
同幾個叫過雞嘅男朋友無套中出
污糟到

喺充滿仇女毒撚同雞蟲嘅連登搞呢啲投票

撚易洗定閪易洗？

睇心態

因為咁先有趣

呢啲戇撚鳩鳩爛柒垃圾post就咪撚推啦屌你個咀

咁我話非處污穢唔代表話叫雞既人乾淨既，兩個都污穢唔得既

唔鐘意就留低負評 之後上一頁

你覺得會有人咁諗咩
係就唔會有女權撚、仇女撚啦

咁呢個世界唔係得女權撚、仇女撚呀

咁有乜嘢撚

其實樓主有冇屌過西?

你唔比我係絲

叫過一次雞嘅男人污糟
叫過無數次雞嘅男人比清水更純潔🚬